2019懲教主任討論區

政府職位空缺
職位名稱: 懲教主任
部門: 懲教署
職位編號: 41253 (公務員)
薪酬: 港幣每月 $ 34,825.00
截止申日期(日/月/年): 31/01/2019 23:59:00

一年一度 大家交左表未

陪坐監

體能操成點

準備好

閪工

今日開始操

希望今年塊地唔好咁跣

本來打算報
見到都係算

體能反而年年都冇操過都pass, 反而衰過一兩次group in

巴打

開個tg group大家有地方交流下？

原本想做，但睇完日月邪教同埋聽到d同學講之後都係不了。
自問管人唔叻既話，怕入去會比d三柴撚，又要比犯撚，又要比三粒撚。
日撚日比人撚

每次我都會摔下個鞋底

Me too 有時衰written

求教學

有啊 開左喇 你比tg我

難過PI?

去邊都被人撚架啦
入得去都係為錢 唔通為興趣咩

純粹嗌名排隊入去考時用雙手手掌擦鞋底幾下 可能心理作用掛 覺得無咁跣

差唔多 都係普通時事題 但中文作文幾次都係建議書個類 可能格式唔岩掛 佢上次無比我合格 反而能傾你做唔曬都會比你合格

為錢都要諗下頂唔頂得順

Doesn’t exist add me @obmon

可唔可以試多次

我都唔岩格式
但都過佐

唔該ching

如果同時in 助理同主任得唔得

表已交

有喇

咁一定係佢唔buy我啲建議

樓主加加唔該

無喎
我劈撚左炮之後日日匿埋訓覺 話知佢

垃圾工一份

求加

Add曬

Thanks 巴打！

唔該巴打

thx 巴打

唔該

thanks

師兄係劈之前係主任？

第一次報 巴打們知唔知幾時會出體能invitation?

靠你地折磨d 死mk

我估新年後啦 因為琴日先截止

以往1st rd係閒日定星期6搞?

閒日
筆試先會星期六

Could u plz add me? Thx

我追返上年堆po 上年deadline二月頭
但pt就三月頭開始call
會唔會差唔多時候

為左呢個group開連登account
@manlala
求加感謝

of coz

祝你好運

Thx

麻煩晒

Thanks

Thx!!!

師兄可唔可以透露少少點閪法

Thanksss!

求加 唔該巴打

https:::

Thanks 巴打

我想問如果所有野順利, 會大約咩時候final in?

thanks ching

都唔知個個入group做乜 考過幾個post入group討論既野仲少過上網追post,又唔係有乜內幕料，諗下都知真係有呢啲料入group都唔會share出黎啦，反而有啲現職或者ex officer見到post仲會得閒入黎share下，個個想入group不如上香討啦，大撚把入group post

有無有經濟師兄分享最難邊part

呢份係非一般的工作 要有心做先頂得住

岩架喇 睇完仲想入既 就去啦

C打又見喇 再接再勵。

Please add

唔該曬

Please add me~

你改佐名？

please add me in🙏🏻

係呀 之前N字頭

第一次報 留名

麻煩巴打

閪工都有人開post
唔係恨政府工恨到咁吓嘛

記得了

俯撐取放 好似好難咁,成20.5 下先full mark

怪怪地,仲未add 入group, 另外我想問下, 考體能果日,大家都係帶短運動褲+短袖運動衫?

唔難的 係屋企都可以練到
女仔去到都輕鬆拎到5分

求入group

唔該加我入group

終於add曬

仲閪過做督察, 唯一最無興趣報既officer:
1. 陪坐監, 訓都要係個度 斷6親
2. 對住D犯, 點都有危險, 唔知幾時拿野捅你
3. 比人點相, 你對犯差時, 人地外面搵付人搞你
4. 制服同頂帽醜
5. 自己情緒都易被犯影響

漏左我

thx

好多人以為入去可以做殺手雄

一上一落先當一次wo, 真係有可能20.5咩

有 我上年去拎五分

thx

我次次都19.5-下

咁你真係練到好熟

來回跑刨過上年po話地板好滑
其實是咪同室內籃球場個d一樣

我覺得唔算太滑
普通室內場咁

點樣練可以拎果陣隻腳無郁得咁勁

師姐好唔簡單

做多d push up 可能有效

係咪因為你對鞋防滑炸

香討d group post廢架
平時無做運動嘅話而家開始操體能會唔會太遲

唔好諗遲唔遲喇, 好過冇操啦

暗盤黎架？無見有寫

Thanks a lot

新黎個果L sir 好大官威

thank you

有冇巴打知今年幾時考體能

pls!!

求add感謝

Add me plz

麻煩哂樓主

求入group, thanks 🙌🏼🙌🏼🙌🏼

Please add me in

@peppapig921 thanks!

報左嘅等通知la

想一齊練野🙇🏻‍♂️

有兩星期練

add plz

有無策略

今日收到FT

星期一pft，要返工，唔洗去lu

一日派曬？ 未收到

我都未收到ft 20號報

我22號報，已有

平日?

收到

不過都係唔去
諗起返工個地方都唔想做

有冇得轉

其實我就覺得冇,我剛剛睇信箱都收到了,25 號apply

Request for re-scheduling will not be entertained.

from email

西時間

諗緊運動鞋冇rubber sole 係咪唔俾.....

求加
Tg:

等你加gp

求加
Thanks

求加🙏🙏🙏

我30寄
唔通寄失

你唔係online application?

我online apply

hi, 你有冇tg? add 你入gp

加住部分先, 仲返緊工

二級助理有冇group

求加入group:

thx

求加入group：

thanksssss

求加入gp

唔該群主

大家怕唔怕考官心情好撚曳

大家可以入黎

Pls add

仲有冇人未收到ft?

好多人都未有 我都係

想問下收到果d 係幾時考

same

25，26都聽過

啱啱收到email, 27考

Same

留名

男定女

求add

28考

岩岩收到3月考

點解仲有人唔係online apply
開個excel將d資料mark低
每次報政府工都係copy and paste
十分鍾就搞掂

啱啱收到email，3月考

求加group，thanks!

懲教主任好似咁快有回音既 見其他署/紀律部隊嗰D幾個月起跳

Add曬 有啲搵唔到啲名
大家試下禁link入：

好需要

洗撚excel咩
仲係度懶醒
有得download成份form落黎
每次restore返就得

試過dl
不過唔識整
陣間試下

求加入，謝謝！

等人用？

好炆喎 31號截

其實睇ha secrets 咪仲多怨氣 度度做野都係咁
香港地最大聲既就咬老綜個班人

你講緊心理測驗？ 就算個part你做唔曬都有會合格

想問下有冇二級助理tg group
想個final in會問咩

有冇人打過去佢email寫個個電話
打左兩日都通但冇人聽

走得最多係AOII
主任只係退休潮

Yes
基本上機會低

上年考過 fib收皮 感覺護士同社工大機會啲 其次係運動員 其他人佢地好似無乜興趣 除非好sharp

其實點解運動員？爭獎？

你有料既殺到入fib再睇你造化

壓力大到自殺
其他工會？

26號ft

求加入group

有無巴打之前考過
想問sit up係咪手肘可以離開少少個身
check過之前有巴打講話要貼身 唔貼就唔計
但佢段demo又離身
求解答 thanks

係要離身， 佢個準則係手㬹掂膝頭，貼實就掂唔到。唔離得身嘅係入境。

thanks 巴打

Thanks!

大家穿梭跑練成點

上面留左兩次link 請自入

其實有冇方法

跑黎跑去28秒 玩我咩

女人hea跑34都pass

懲教女人係易啲 翻到入境就男女平等

但求有1分

但係有護士會走去考呢份工咩？
人工同返工時間兩者都差唔多，但係返工地點護士會更加好，有咩理由做rn 會去考呢份工

轉身點先可以快d?

Rn 30165-48540
CSDO 42xxx-70xxx

RN升APN都未到CSDO max
仲要讀書

求右 Tg:

今日第一水Fitness既加油

今日9:30 組肥左11個 50/61 入左

當你一開始向前沖
準備到線差唔多一兩個身位 用你隻左腳(or右腳)跨大小小掂線
跟住即刻收腳 跑向另外一邊 咁另外一邊就用番右腳掂線(重知要同上一條線隻腳岩岩相反)

考官
I --------------------------------- I

假設埋考官響依邊 如果你依照我個方法
咁你轉身個陣 次次都係望向考官個邊
同埋練下重心力 收步個下記得收小小油

有無清聽日考

吸引巴 呢到又見到你
Btw 我就係今日冼到fail既其中一個

巴打
轉身個時下盤要穩 坐一坐底個重心

究竟可以點做先無咁跣 平時練可以有4分 怕考果陣驚仆街慢左

今日考既巴打 俯撐 捉得嚴唔嚴

想講我平時練都係臨到收一收步攬隻腳過線
同巴打們講既技巧差不多 之後有次再坐底個重心，又真係快多少少
但今日臨場實戰一起步冼到癲，已經完全發唔到力衝
感覺好似係冰面跑咁，焗住慢左
我先前第一次練跑，著普通Nike sockdart 加冇任何技巧
唔識點轉身攬腳，淨係直線跑直線返，都跑到28s
之後轉左室內籃球場練 ，以為著籃球鞋跑冇死，又真係唔冼，都叫跑到可以拎3分既範圍
點知今日懲教個場真係如上網講咁邪 第一次跑來回可以跑29s
結論：我覺得揀岩一對鞋最重要 我就係咁fail左 黎緊既巴打唔好重蹈覆轍

其實佢個示範動作有咩用
好似唔少人都會用手借力轉身
但佢段片冇

但好難知邊對啱唔啱 pass既人係咪都唔怕跌向前衝

想問各位巴打，係咪著運動裝束去考就得，跟住考完返屋企等消息考written？

我諗真係要啲抓地力好好 好夠鞋紋個啲

巴打係咪即場話你知走得？
同埋想問真係需要用手按地借力轉身？覺得個動作好難理解

巴打著咩鞋？

巴打係咪藍衫

波boot 會唔會冇咁冼？ 考左嘅巴打想問如果帶兩對鞋 係咪唔會比你換？

Decathlon 買200蚊鞋

situp多唔多人fail😂 反而最驚situp

Thank you

請問由考到走（假設pass)
要幾耐？
諗住請半日定一日

我嗰組搞哂啲野 12點幾1點到走得

都要咁耐
是否準時9:30開波sit-up?

求答 Ultra boost 底會唔會跣

可唔可以講下有幾冼, 聽日考好撚驚

掂線既腳要相反既咩？
感謝！

技巧黎啫 唔係一定要做
因為咁做的話可以用到最少嘅少數收步
巴打加油

唔該晒巴打

我著ultra boost跑唔覺得跣

想問巴打們係final year走去考定係grad左先去考？

陣間3.考

Final year 照博下咋 明知唔請

考完 唔覺太滑

多人fail?

10幾個

有冇巴打解說下來回跑係咪應該用手掂地借力轉身？
咁手掂到界嘅同時係咪腳都需要過界？

剩係腳過左就得

但都應該壓低重心用手借力轉身會好d？

主任惡唔惡做？

二級助理就出晒名惡做

TG GROUP 歡迎加入

都唔跣

工作關係冇練過體能 而家開始知驚

新手想問係咪一個項目例如sit up 零左，就會fail左你？

零左就即走

屌你老母唔識字就咪撚去考嘥大家時間啦

註:
1. 考生必須完成體能測驗每一個項目。
2. 考生若要通過體能測驗，必須在各項目中取得最少一分，並且總分不可少於十五分；若有任何一個項目未能取得分數，均會作未能通過體能測驗論。

啱呀，屌得好

朝早考完，我覺得室內地下唔太滑

過到體能都過唔到written test

你話啦
管住班惡做既人
csdo冇幾多時間見到犯
而係見班管犯既人

對少d犯咪好做d

入得邪教個環境已經唔好做
同埋最主要睇你做咩環頭

Pass左體能
地面唔算滑，正常體育館地板

呢句真

少人報係咁 咁缺人

真係少人報咩？ madam話個個timeslot都60人到

最後又請得50人到

巴打知唔知大概幾多人報？

我last day 58分交表
23xx

上年考來回跑，冼走咗十幾個人，我今年再考，竟然唔冼，仲拎滿分

係咪有人投訴過佢個場

fitness test拎22分會唔會對之後評選都有優勢
會好過15分個d

好多人都23，24分喎

又話三千幾既

D人9up

應該唔會影響，咁多人23/24，支筆就見真章啦

做警犬都唔撚做邪教署

會唔會女仔係三千幾no.

不嬲體能合格就得

想問佢個800米跑係咪足800米
定跑左頭兩個圈CUT內線會短過800米

AO2咪會

想問咁多位師兄筆試是咪同海關一樣星期六考

tg: KH092666

想問筆試會係呢分開咁進行 於不同的星期六
定係統一晒同一日星期六進行

同一個星期六

各位巴打知唔知筆試email 大約幾時會出?
之前好似考完體能即刻講?

呢到多唔多two考？

有無人知今期會請幾多人

幾時會有筆試email?

你地唔考入去, 入面做緊果班師兄點考第二份工

佢地唔鐘意做 可以隨時走 而家簽左賣身？

呢個部門留人好叻架, 未聽過?

CSDO 43K
捱過去 d人走左 你就好快上PO

現實中其實有部分人特登唔去考po 試, 情願做老幫

因為想繼續住宿舍？

想知

收到written email

一樣

升多級人工唔係話多好多 但責任真係大好多
fsd都有同樣情況
25k同50k差好遠
但50k同75k就唔係差好遠

中作，英作，能傾，基本法

難度點排？

有冇考過嘅巴打分享下中英作文幾字？
咩類型題目？
apt test 60分鐘又要答幾題？同cre一樣題型？

不過CSD同FSD有啲唔同，FSD係考試升，CSD係要等有位先升？？

fsd係兩粒一升三粒要睇成間局

幾字合理就得啦，無限架巴打，唔係考DSE

今年係咪無講過會請幾多人

通常都係40-60

40-60人當中有無請到20個女？

無 10個到 一雙手數得曬

apt test 同cre嘅分別，有冇巴打知道

可唔可以加埋我🙏🏻thanks

佢個apt test得10條係CRE APT TEST題 其他全心理測驗同處境 你可以照用CRE APT TEST去溫尼個試

唔該哂巴打

btw d 心理測驗大概係點

我連續兩次都係作文 7x , 肥心理

有得拎返個成績嫁？

Ching 你心理測驗遇到乜？揀睇落正正常常既答案係咪反而唔係csd想要？

有 call report 寄填好嘅「個人資料收集」比佢地就得

真係唔知 無model answer

定係肥處境題果part?

我自覺處境會有model answer
不過我未試過肥處境/心理

Plz add

大家準備如何

有咩可以準備我都係睇下新聞

唔知有得睇成績

我今日心情 好 撚 曳

2份都有人加紙，係咪應屆DSE考生黎

中文情景點寫？

我寫消息來源可靠性，條友日常表現，如果係真解方法係點

我寫唔應該罰，因為依家冇證據證明佢訛稱，而且網上面既相係侵犯佢員工私隱，我會從輔導方向入手 ，了解佢係咪對公司有不滿，導致向心力不強。

好矛盾喎巴打又話無證明，又懷疑人不滿

其實重點係關心員工 背後有冇其他原因有錯勿屌

好好既上司，我寫如果錯就罰

我寫點解唔罰得係因為冇實質證據證明佢扮病or偽造醫生紙各樣野，唔可以單憑social media既相去話佢扮

我寫左佢認錯 但係都照罰

我無乜寫啲啲我大概寫要查證條秘書係咪講真，點解要報串。之後查條友係咪真係斷正。之後如果係真就罰

點都好，言之成理就得啦

我話一張相唔足以證明
之後寫真詐病就點 假詐病又點
點推斷佢係咪病

metoo

btw 深水埗場人full suit

英文你地點寫

我寫睇下條友有冇交醫生紙，冇交，要罰

寫太多都唔係好事，廢話容易多😂

考場原來分全男 / 全女考場喎

Add me too plz

總共有幾多考場？

我舉左自己bully人既經驗，再講政府把我關入男童所

如何假詐病呢，負負得正？

佢意思應該係真病

係
對唔住我講得唔好

觀塘2個full suit 笑左

知唔知幾時有下round消息？

聽日有

問問問，我知就唔洗考啦

PO左之後閪冧邊個搞到你 唔去考個啲係懶或者本身中文幫無料

問下姐 唔洗起哂鋼嘅

人地問下你就要態度咁差？

第一次考, 有無巴打之前考過 pass過written
可以分享下written 同 通知你group in email 的相隔日期?
thanks

個考評員有講架，個個急著走

邊個考場有講
昨天新蒲崗考好像沒有
另外班exam invigilator 發緊夢 明明考app test 叫份卷facing up 條友將d卷白㡳向面

at least 1 month

想安穩就唔好升
Offr同Po做野差好遠

有理想有抱負點都會試搏再上co
講真
考officer有幾多唔係為糧
csdo升po係4升1
升得黎已經max
csdo頂薪71k同po84k
唔係話差好遠

多好多垃雜

呢啲概括完其實都係簽多幾本簿

當然不得不承認呢個部門除左沙展外 第二惡既ranking應該係co

CO多數係垃圾，得把口，不負責任

啱 所以最屈既ranking有佢份

係咁官僚架啦
同大陸咁
好似氣象局 國家級其實冇嘢做 做下admin嘢咁 啲天氣地震全部係省市區負責 越低層越多嘢搞

有冇人知幾時有消息，或者之前有冇巴打考過大約知幾時

今年同上年差唔多時間開招聘，上年5月尾6月頭先GI
通常2-3星期通知，應該仲要等下

謝！！！

等 寂寞到夜深

Sorry Sir，我入grp 唔係想R source，只係想知下幾時出email

食屎狗

變態戀童狗含撚啦

有無人收到gi email?

未收到

無咁快啦
就算係最快都應該下星期

呀sir今日心情好撚差

利申，老婆做懲教

TG Group link 歡迎入group交流

出左gi email

收到

收唔到

大家candidate number幾多,
今年5點幾就出咁早嘅

全世界都有咁既 以往呢round foul幾多人

又或者有無人check過分 知幾多先叫pass

fail 咗都有letter，大家可以等多陣

呢round 應該個個有

你是咪舉鐵絲打

疏

上年係

一日岀晒email?

個個有咁考黎托

兩封都冇，姐係點

即係fail lo

未有既巴打一齊集氣

Csd算係咁 有reject 就可以查分了

20-25號interview
未有就即係fail🤔

今年請幾多人？？

但如果咁做 由收到通知電郵開始計
咁準備時間咪會有唔同囉?

點查分 我應該fail左

冇信就=FAIL?

我記得係會有reject email
不過好大機會reject email係遲幾日send

其實都係差咗兩三日
豪比你掛我估😂

係咩？

5:39收到gi email
23號考

ps. 17xx candidate no

有無巴絲收到24 / 25號GP in？

跟candidate number 定分數派

我個candidate no.二千中
21號考

你幾點收email...我一千頭，0940 收email

今朝收？？

今朝先check email咋？

Btw 琴日1730 前收的

有冇candidate number 1xx收到？

Monday received

好似好多人都passed 唔知有幾人呢

仲未有reject mail
舊年一日出晒

有數計
見5 日
一個鐘12 人

如無意外就完

一個時段應該有兩組人in架話？
無既話咪得五百幾人

上年係兩組
今年唔知

LM

同問

衰左點先可以睇分

有呀 我24號

點解會有25號？唔係星期六咩？

無可能有25
官網寫明個日期

日期係會跟分數排

我no差唔多3000
22號考

真？

Reject email出咗了

下年再努力

唔考了

巴打考左好多次?

1次

唔再試下?

唔試啦出去市場做下，希望有機會移民

早逝都肯？

我都係打算三至五年內移民，所以想趁臨走考下紀律部隊

你有方法移都好啦，我無

收到reject letter
係咪有得check分
想知衰咩

幾時會出BLT 成績？

唔係啦
Group d跟分派咁咪12個勁人一組?
咪on9
佢有咁得閒同你排就好了

想問下有冇考過既ching知道自我介紹係咪用中文？

有冇ching知道gi斬幾多人

10個留2-3個

著深藍西裝gi係咪好標奇立異
其他考生全黑就仆街

我都買左套深藍 不過深到黑個款

建議著反黑色
個個都著

冇辦法了 冇第套 仆街

今日考完，覺得表現唔好

介唔介意分享下講咩題目

全中文？

+1

+1 巴打邊組？

世家？

有冇英文？

有無其他師兄考左可以分享一下？

要degree既話 讀咩考最好
老散hd第四年service

咁都幾緊張

今日考得麻麻，對手背景好勁

又勁 CSDO最不受歡迎架喎

Total 幾多日board , 同幾多人GI呢

今日考完 我都自覺麻麻 大家加油

自覺講得差添
唯有下次努力

Discuss the causes of school bullying nowadays

🤔同筆試topic一樣

下年再戰

係喎
有冇咁荀

幾時出result ??

Probably in 2-4 week's time?

請多少人。好似唔見新聞講

立法會文件有講

50

according to the annual reeport 2018, approximately 44 CSDO was recruited.

人力資源

懲教署仍然處於職員流失的高峰期，於二○一七至一八年度，全年共聘請44名懲教主任及435名二級懲教助理。預計在二○一八至二○一九年度，本署會聘請約50名懲教主任及按空缺全年招聘約350名二級懲教助理以填補人手空缺。在職員宿舍方面，位於香港仔田灣的懲教署宿舍項目正在興建中，預計於二○一九年內落成，屆時提供70個宿舍單位。

你同上面位巴打同步

50係18年既數

炒左塘福果二百幾人 可能請重多😂

散多？

想問下係咪有tg gp?

叫春。。幾時有fib

如果跟返上年個進度 應該下星期出email

跟住幾時見board??

2星期？

Pish
如果GI後1個月通知結果，再兩星期通知 FIB

又成 個半月

得2星期準備fib?

今期大約幾時入班？ 通常有幾多個batch

FIB問題：第一日post out，環頭阿一同你講佢今日心情好撚曳，你會點做？

懲教個網出咗fib日期

係喎出咗email未

未收到
好緊張

應該又係5點左右出信

懲教主任職位申請人的最後面試將於2019年6月24日至2019年7月11日在懲教署職員訓練院舉行。

好緊張

received 28 June

咁快收到！
巴打幾號GI ?

22/5

出左信了

received email
wish everyone good luck

係咪都會一日出晒

聽朋友講應該係一次過出曬啦
幾個fd email都係同時間send
我都收唔到 下次再加油啦

收到了，7月先考

我21/5 GI 仲遲過你fib, 今次又跟咩排

暫時收倒fib email嘅人都係現職cs?

我唔係

分男女？
女，遲過你哋GI, 25/6 FI

又唔係wor，我有女仔fd 2/7

上年都係一日出哂 invitation ??

上年我唔清楚
第1年考
但今年GI都係一日出晒

有rej 講聲

25/6 fib
23 GI
無諗過得一次發言又搶唔到野講都有fib😱

應該係亂排

reject 同埋GI都係同一日出曬?

印象中 reject過2日先出

pish

下禮拜就係啦 大家加油

想問下懲教個800米 跑幾多個圈
2個？

有無tg group?

有無人今日考左？impromptu talk 係咪有3分鐘準備，有無紙筆可以寫野？

fib 有impromptu talk 架咩

邊有，佢擾敵

今年fib都無人討論 係咪好小人考

肯定有 無份唔好扮哂嘢啦

睇年報 都唔知有咩部門知識要溫

巴打考成點？

未到我

想問FI會唔會問時事？

FI考晒啦喎 大家考成點丫 我覺得我無lu

in得好差 應該無了

仲有冇得入谷

幾耐先有offer

下個月吧

有無人有消息

補交資料

有冇人知成功過到FIB係電話通知定電郵通知

Email

有人收到補件call ?

幾時in

你地無人要補交資料咩？

交齊資料咪唔洗補交資料

你係咪現職紀律部隊？

考完都差唔多成個月

8/8派彩

比少少大家參考

利申:gi no show

應該都差唔多

上年都係完咗fib後4個禮拜派

not doing well on FIB

You are not alone bro

睇過往post，應該睇背景多過面試表現

有無人有收過補件call?

Bookmark咗依個post
每次著紅燈都以為有收到offer

same, 長期緊張

出未呀

上年好似唔使四星期就有

聽日大機 4個星期喇

係email定電話

係聽日啦！
Feel到係聽日
Offer神

email

我日日都feel到

Anyone received the email yet?

congrat i dont have

你收到？定純粹問下

你係收到定點

今日又冇

收唔到 又見無人討論 諗住問下人

好緊張，但乜都冇收到

銀行電話同醫喵就大把

係今日喇，feel到

派未

岩岩打左去問，要等多一兩個星期，已經有哂result

Thank you 巴打

有無問埋自己result 還掂都定哂

唔會講啦

佢肯答你有晒result咁好嘅

又一個禮拜

有未

巴打，有無打去再問

拎report 係咪都要收到fail letter 先可以入紙

出左？

有冇人收到

如果等到IO CI 派offer 先出，實有好多人reject

柳記主任好做？

冇喎，有人收到？

唔好做

想巴打你打多次去問

差唔多6個禮拜

等埋聽日，八月點都有

(突發)懲教招聘組大sir因私下同黑警割席，被藍屍同事篤灰，面臨清算

可能因為咁遲咗派offer

btw 希望大sir無事

其實係咩ranking

今年真係耐過之前好多
上年1個月就排batch 1 ,今年乜野聲氣都無，得啲補件call

連補件call 都冇😭

交齊咪無唔洗驚喎

因為我記得佢係冇收過我公開考試成績

咁好似真係有啲窄喎

唯有重新出發

屌
個半月都黎
等人收哂io ci offer先出？
懲教署係咪無腦 到時又一班人reject

下星期留意email,岩岩問完

Thanks bro 個個星期打去都係答下星期，係咪chatbot 黎

我打返去我地email enquiries 個位MS CHOW, 我諗佢都係傳話所以都唔係好清楚

再等多一個星期

一個星期又一個星期

交晒文件過緊vetting既助理薯仔經過

巴打vetting有咩要準備？

文件野 佢會叫比個pdf你 你照單執藥 你地係主任 唔知會唔會唔同啦 我唔敢講咁實 廢事出錯啦 查家宅 財政狀況等等

想問洗唔洗check 埋信用卡果d? 讀u果時申請左好多張 太多會唔會出事 好多張都擺係到好耐冇用過 小額交易only

唔洗check 你有幾多張都得 淨係會問你有冇向銀行借錢買樓呀 私人貸款個啲 同埋會唔會找信用卡min pay

又無

等多幾日，應該有

招募組dllm

又一個星期三

等到好撚大壓力

咁咪好囉 一個post睇晒唔洗煩
其實主要上黎都係睇下幾時出email架姐

究竟出左未？😪😪😪

都未有人收到

今日1730
Feel到了

收左工啦1730

未呀

鄧你慘

你唔係都等緊？

請問你係咪收到啦？🙏🏻

Push

Check email la

收到了😭😭😭😭😭 9月10 attend a briefing

出咗offer都冇人討論嘅？

Me too

冇

因為無offer

派彩啦 一定係跟個分架啦 仲candidate number......

你打去問下 仲有無second batch好過啦

前

係咪岩岩冇收到就冇機架啦

Batch one應該係高分個堆
可能有batch two掛？

上年分兩批call briefing

隔幾耐到？

巴打幾號final in?

巴打 不如你打去問多次 會唔會有第2 批？

岩岩打去問
佢話大致出曬
但又話唔排除之後會再出

我7月頭
Number 1000內
應該唔關排序事？

有無人知幾時會收到fail letter?
同埋幾時可以拎report睇番

無了

想問call report係咪都要等收到fail letter/email先可以入紙?
有無call過report ge人可以分享下?
CSD 有無FIB recall le樣野

咁都好少機會有batch2

上年分幾轉email？

出曬batch 1 咋 下話

我其它部隊 ， call咗我 personal file都無email 😢

師兄留Tg傾下？

有冇兄弟知上年email 係未得一批定有2個batch

上年就兩批briefing三批入班

師兄，知唔知道上年2次briefing 係隔左幾耐？🙏

好似年尾再開？

師兄點知？

年年都係年尾年頭招人架啦

今日又有email了

Offer letter?

briefing only

等同offer 架啦

呢批 幾多號去briefing

24/9

好難講，因為我PI都試過兩次vetting完收唔到call入班
我唔知CSD係咪同PI一樣玩法

一個禮拜都唔夠 咁急？

我見上一水都個幾星期

衰得vetting 應該考唔到紀律部隊喎巴打

如果CSD個vetting都衰埋我唸真係可以死心了

姐係寬頻巴你今日收到email?

今日下就2點幾收到

Touch wood 唔得可以試埋消防。聽聞消防救護vetting最鬆。你PI 同CSDO都得實好有料

又唔好咁講，我都只係唔成功ge投考人...
都係溫書、練習、聽人分享

仲有冇兄弟收到

琴日1420收到

可唔可以請元朗守護家園鄉黑食雞翼

仲係咩都冇，我都係死心了

今日收到call，下星期briefing

今日仲有email ? 第三batch?

佢打左黎confirm時間先岀email

都係冇
唉

Briefing 完要等幾耐？

At least one month la

有沒tg group可以入
利申我係一個想考柳記有心人

請問有brother 收到call 做body check 嗎？

我因咁耐仲未收到，怕自己vetting過唔到，所以想睇下有無brother已收，心𥚃有個預算

係咪第一水briefing Ge 巴C

是啊，請問brother 你收到嘛? thx !

我第二水，你未有我都唔會有

我還是未收到call, 各位brother 如果有BC call 可否通知一聲啊, thx !

今日好似有call 了

第三水？

Body check call

係咪第一水 briefing Ge 師兄

我都係今期，留個tg交換資訊

一般來講 第二水幾時入

第二批call 過左成個月仲未收到body check call，大家係咪都未有

有無第一水已有BC call?

差唔多一半人收到call

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

咁希望佢呢個禮拜會call埋剩低嘅body check啦

想問巴打點樣申請番份report睇自己衰咩？

想問係咪出左fail letter同waiting list?

想問下懲教call 人個電話係咩no.

Waiting list 會call 定出email?

waiting list會出email
想問出左regret letter未？

Email 上有

oh,原來用返果個電話call

出左

好似暫時call左兩班

我waiting list

如果好似之前ci咁開一班waiting就
不過無咩可能

唔知上年total 開左幾班，唔記得左
都難d 所以waiting都可以當無haha

係 我都無咩期望 下年再黎過

call下個no.都好既

唔明 姐係點

waiting都會有次序

Regret letter未出喎

竟然仲以為出左regret先會出waiting

巴打求教學

去部門既索取個人資料，印完填完再寄

有無人知下次幾時招聘

結果都係fail左

你係第2水vetting?

yes
今日出左fail letter

既然fail又點解出vetting ？咁樣代表係vetting出事？

我唸係掛，因為之前PI都係咁
我唔知le邊玩法係點...都有可能係競爭力不足連下一班都無份

話時話，我咩信都未收到，有無人係咁？

waiting list果d 出左email

巴打有無卡數？還min pay?

財政冇問題，其實佢vetting 都吾洗我哋交銀行野
當然佢哋都有途徑check Ge 但我都好肯定吾關$事

心服口服？

哩啲工抖到份糧都冇哂私人時間同人生

柳記入面一定多藍屍老坑
樓主如果in到請好好對待入面啲義士

口服心都吾服，繼續努力，重新出發，試吓其他

想問下第2水vetting係咪有body check啦?

Vetting 未達標，我剛得返黎ge 訊息
大家加油💪

有冇手足知下一期大約幾時入班？

請問各位師兄 cre考左basic written 洗唔洗再考

Basic law

Written test果陣可自由選擇考唔考

想問下有無waiting list巴絲收到call/email

想問下各位收到waiting list嘅巴打係11月幾多號同幾點鐘收到email? Thx

仲有想問多少少 你地係收waiting list之前仲有冇其他email?

第一班 12月9日，未知第二班，如果各位有消息請通知

如果waiting list而家都未call你vetting，基本上都係fail

想知第一班入左幾多人？

Thank you！

waiting list?

其實想知 如果第一水有人退班 會唔會call waiting list?因為io 同ci 個邊都仲未出曬offer，所以會唔會有入左第一水嘅巴絲係因為收到其他offer退班 讓左d位出黎？

仲有 真心想知收到waiting list email嘅巴絲係個日幾點鐘收到？

無記錯係12點

是咁的 我個日收左2封email 早上11點收左封regret,下就一點幾又收到封 不過封野係好似空白

waiting list都係regret開頭

想知到其實waiting list 標題同内容大概係點架？

如果一水12月9入班，已經開始左training，理論上如果兩星期後即使中途有人退班都唔會有插班生入去，因為會追唔返啲野。

如果師兄仲係waiting list未收call的話，可能都要做定打算下一期再報，因樓上有人講第二水一月尾，vetting要check一個月多啲，Body check又要一個星期，未必會趕得切。有冇第三水就唔知。

加油。好多野唔係一定要贏，而係你輸幾多次仲肯企起身玩落去玩到贏。師兄你由幾千人去到二三百人見到board已經好叻，再裝備下自己實有機會

Waiting list的話 email 內容應該會寫清楚？如果不肯定的話可以打去問下

照計應該有第3班，不過第3班應該少人D

師兄咁有信心嘅？

話說前幾日又有一批共24個主任出班，繼今年5月 8月係第三批，所以薯片兄覺得應該有三批？

咁呢批係咩人黎架？waiting list? 唔係話請50人？三批咪成75人？

但今年三班都係24人

有幾多waiting ge 收到電話

第三班出左？

我都想知 利申無收call

我指出班 前2日係今年第三次出班會操😅

想問返巴打你個日總共收到幾多個email 我指收到waiting list個日 thx

1個

呢排收電話，話交vetting既，唔知多唔多，同會幾時有機入

[url]今年會唔會有第三批呢？同埋第三批係請返上一人年度嘅waiting list定係其實請返insiders自己人only[/url]

走既仲多過出班既
等下就有

走既係轉部門多?定真係頂唔順呢份工?有無心可以講下

人

Csdo難唔難升？

有冇人知下期幾時再請

月尾？

想問ft同written相隔幾耐

一個月至一個半月

CSDO喎

第2班已經出咗日子，如果仲係waiting list嘅，機會99% fail，可能頭2-3個有機會。其餘嘅巴絲要等下年再開post

［又白色恐怖］懲教署出通告 恐嚇職員小心休班時違反紀律 或觸犯不誠實使用電腦

今年幾時出

未知

咁第三班？

好汶水，你當無啦，就算有，都係waiting list嘅頭幾名

第三班唔係有二十幾個？

有無人知今年vetting 既，vet左幾耐左右收bc

一個半月左右

巴打係黎緊第2班? 咁完左vet係call定email，雖然唔知waiting list收到既做法會唔會唔同

你咁樣問佢係咪第二班

其實呢啲程序野知同唔知有咩分別，係有嘅就有㗎喇，除非話你收到vet 而又末有消息就話啫

今年只請五十個左右